{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/seutei-pureundal.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스테이 푸른달"
    },
    "text": "ステイ青い月は済州の中心部に位置し、三養海水浴場から2kmの距離にあります。 宿は国立済州博物館から2.9kmの距離にあり、済州港国際旅客ターミナルと済州パラですイスカジノはそれぞれ5.1km、10kmの距離にあります。 済州国際空港は7kmの距離に位置しています。 ステイプルンダルはベッドルーム1つ、バスルーム1つ、キッチンなどすべての施設を備えたホリデーホームで、テラスから海を眺めることができます。 チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 宿泊施設には家庭用アメニティ、無料Wi-Fi、エアコンなどのアメニティが完備されています。 周辺には庭園もあり、リラックスできます。 すべての距離は直線距離で測定されており、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステイ青い月はどこに位置していますか？",
            "answer": "ステイ青い月は済州の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ステイ青い月から三養海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ステイ青い月から三養海水浴場までの距離は2kmです。"
        },
        {
            "question": "ステイ青い月は国立済州博物館からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ステイ青い月は国立済州博物館から2.9kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ステイ青い月から済州港国際旅客ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ステイ青い月から済州港国際旅客ターミナルまでの距離は5.1kmです。"
        },
        {
            "question": "ステイ青い月から済州パラですイスカジノまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ステイ青い月から済州パラですイスカジノまでの距離は10kmです。"
        },
        {
            "question": "ステイ青い月から済州国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ステイ青い月から済州国際空港までの距離は7kmです。"
        },
        {
            "question": "ステイプルンダルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ステイプルンダルにはベッドルーム1つ、バスルーム1つ、キッチンなどすべての施設があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ステイプルンダルのアメニティには何が備わっていますか？",
            "answer": "ステイプルンダルのアメニティには家庭用アメニティ、無料Wi-Fi、エアコンなどが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ステイ青い月周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ステイ青い月周辺には庭園もあり、リラックスできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 445
    }
}